日本開聲

安倍首相表示，日本隨時準備為自由而戰。一旦美國執行香港人權法案，日本將自動跟進，無需另行立法。 安倍首相强調，香港已成自由世界對抗共產極權最前沿堡壘。香港絕不會因「一國兩制」2047年到期而喪失民主自由… 安倍首相堅信，日本自衛隊戰鬥力遠在中共軍隊

唔比港豬去日本

Fake news，內文完全冇咁講

安倍更加唔會咁講嘢，一出口=畀左翼瘋狂狙擊

好強硬
有冇日文撚確認吓

fake news

唔好蝦我唔識日文喎有冇人翻譯下

Fake

唔好氹的開心啊
快d過

有冇fc 跪求

沒，半個字都沒提過日本會不會玩人權法

邊有咁講呀?

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

假新聞死全家

on9

安倍首相に香港を守る覚悟はあるか
一打
只不過係一個筆者既猜測
標題係
安倍有無守護香港既覺悟

fake

入面邊度有講?

編報導前半都係講番香港上星期六日近況
後半講番理大事件同希望英國可以跟隨美國
做d類似人權法案既野 為香港發聲

冇學過日文
但睇極都應該係訪問緊個英國人

唔好推啦咁 sorry

屌你老母 拉

拉

On9

班驚嫂臭閪冇得去日本慘過死 睇嚟黑驚會有離婚潮

大家已經打曬飛機

拉
Blocked

pull

。

先對公務員入境要簽證，
但放心啦，口裏說不，班狗就照跟你套玩

標題撚 + FAKE NEWS
內文完全唔係咁講
拉

唔使識日文，就咁goggle translate都知唔係啦

pull fake news

中國外交部開左twitter 幫手入黎report

On9樓豬

係就好

拉啊屌

屌你老母咩樓主

係到作故仔咩居心?

又block一件

屌你老母
一睇就知冇可能咁講嘢

屌 原來係fake news

唉...又比人呃感情搞到開心左陣

無錯 日本自衛隊真係勁過支那

屌你fake new

拉

google translate都知fake

拉 樓主咩居心

ON9, 唔識日文咪撚亂講啦
日本人睇國家睇得好緊要，而且絕大部份人都好小氣
日本人絕對可以因為一句說話反我地反到我地知錯跪低為止

成篇野就係Hong Kong Watch入面條友講緊野
屌你咩樓主

推

Fake news

舉報fake new la

推推推

拉
樓主

開戰宣言

屌你老母

假㗎

拉

Fake news

Pull

Pull

google translate 都check到係fake news

dllm